世上最痛苦 莫過於等offer

Offer神！請給我offer...

巴打，搵工搵成點？

巴打FG?

唉, 日日搵工日日都搵唔岩

offer神

HR verbally 俾咗 offer..
但未出到 contract..

仲未有offer
見就見左6-7份
開始懷疑人生

大家搵緊咩工

騎牛搵馬
一份俾咗口頭offer，話要等approval
但已經等咗兩日，未有消息

仲有兩份比呢份好的
一份second in完等通知
一份first in完話會有second in，又係等通知

offer god

我做 Data 嘅...
新果份唔見出到幾多

我都係wor..
又係俾咗口頭offer.. 等approval..

雖然個新offer唔係算特別好
只希望快d resign 離開而家間公司

咪當轉下新環境囉..

唉，見我果個人已經話希望下個月見到你，因為要等上頭批，盡快比電話我，唔知係咪我開價太高，等左兩日啦

有左offer然後一年唔到就頂唔順走

叫咗幾多？
如果太高，offer唔到，HR會出聲

星期五有兩個面試機會 希望可以把握好

我都係, 星期一見完
佢話希望今星期比到答覆我
宜家仲未收到call, 會唔會失敗

等左個幾星期無回音 預左失敗 今朝send 咗e-mail去問status,無回音

高1k-2k,見我條友話ok
可能因為我要一個月通知，佢又急住等人用掛

同是天涯淪落人

前幾日等到,但計過車程同工時之後就推咗,因為人工都係差唔多.

唔會係同一份掛

咁就gg

你地覺得應該打唔打去問好

我覺得耐dd可以email問
反正都預左無 可以搏下

但幾日就唔好啦

好啦

HR打電話俾我再等多陣..
佢哋仲未準備好份合約..

有OFFER就好啦 恭喜晒
我都等緊一分會逆轉我人生既OFFER
希望我可以如願

爸打FG定打算轉工？

轉工

搵左2個月

當你見過30+份工得至有offer先懷疑人生啦

利申：講緊自己

油就加晒 希望有好結果

Offer神

恭喜晒巴打！

莫等待

你做邊行？

都唔知俾唔俾到我expected salary

In 完即刻有offer 份工係咪好伏

我都有請人經驗，有時都會見完無耐就即出offer..
一係工種唔係太專業，同時可揀人唔太多，i.e.: FG
一係 line manager 都識行情，問2問都知你咩料子
加埋人工 within budget，免得夜長夢多..

有時公司同你一樣，你怕搵唔到工，佢都怕請唔到人，唔好成日用低人一等心態去搵工

以我為例，我見緊 mgr grade 要 lead team，
1: 一開頭written test, 大約知你支筆如何
2: 之後見line mgr, 主要問我technical skill and mgt style, 佢會講到好明白佢嘅expectation, 之後佢都會問你feedback & concerns
3: 之後見HR, 稱職嘅HR係探索你係咩 personality 嘅人，俾你知公司文化，& 公司有咩吸引個Candidate
3: 之後再見 Dept Head, 佢好general 睇下你有沒有potential, 同溶唔溶入到佢條team文化
4: 當以上都ok, HR會再出動，今次就係最重要嘅一環 compensation negotiation..
5: HR 拎approval, 出offer..

見工係一買一賣，有時公司都唔想請唔到人，所以你都唔好太擔心。相反，你要問下見你果個从卑你感覺如何，呢個會更直接話你知呢份工係伏..

本身做audit 宜家等緊轉政府

phone interview 同埋 second round interview 問嘅問題好簡單 冇follow-up question 唔會challenge candidate 好容易就過到interview 拎到offer 可能因為份工比較厭惡性

咁正！2 rounds 見曬 line manager + HR

Audit都易搵工！唔使怕啦..

巴打 我唔想再做audit啦 我真係想worklifebalance

求offer

咁有趣

巴打之後做big4?

想轉政府...

之前

係架.. 你可以追問HR.. 叫佢哋confirm..

星期六second in
希望聽日有電話
求下你啊offer 神

做左幾耐

3年啦！

拜下offer神

我都係因為咁轉工
一走加三千
再走加多五千

Apple phone interview 完, 等緊group interview

祝你好運

過左weekend, 又繼續等。。

又要苦等

仲未有電話，今日都應該冇了

通常final in完等幾耐先會有？

我拜完offer神，就收到HR call..

5點半了

等左幾多日呀

HR一直都有call我，只係仲未等到approval..

打去問問啦！

好開心, 收到offer, 約遲少少上去簽約..

新公司有得揀ORSO

返工第一日聽到同事話我上司出哂名全公司最西 叫我小心d 好多人過唔到probation
係咪應該繼續搵工

In嘅時候話月尾出offer
聽日就20號啦offer神比次機會

咁有無話offer俾你？

今日見完都唔知等唔等到offer

利申fg

拜一拜 offer神

順便留名

Offer神
求下你幫我一次咁多 我承諾若如願一定會永遠供奉

上星期四去完寫字樓見完到依家都無消息
唯有安慰自己話呢幾日幾眾假期佢哋未處理喇,再搵唔到就過完暑假去埋旅行先算

已經玩咗幾個月 比屋企人屌

祝巴打好運快啲有offer

同佢哋講唔返工就即係打擊緊資本主義制度,唔使再做商家嘅奴隸

咩po

咩post

Specialist

offer呢

Aslp program?

我都等咗成個月JUPAS聯招結果，嗰時真係好就迷惘架

等左一個星期了

Offer神！請給我offer...
我會用心做好份工

等緊body check, 過左就等HR通知,但已經唔想留喺呢間公司入面,好冇辭定職先?
其實有冇而家呢份新工既offer都好,都唔打算留低喺而家間公司了....

Confirm 曬d details, 加咗唔少！
祝各位巴打都有 Offer神保佑

人事上同工作上都好悶,好冇新意,人工亦唔係高
新工就仲有排等,不過都十拿九穩有offer
打算而家呢份做夠1年就即時遞信...講左大半年話要走講到而家都未走
講到自己最Frd 既朋友都quit 左但自己都仲未quit

Offer god

神愛世人 甚至將offer 賜給大家

辭咗職真係好爽！

巴打同你一樣 已經唔想再留喺而家間公司，8月尾出bonus，諗住到時出完bonus就算搵唔到工都辭職先....

黎還神
各位加油

求下offer 神俾個3rd 我先, 之後先俾offer 我🙏🏻🙏🏻

我想要offer呀屌！

offer神call me

祝你好運！！

thx

仲未開始搵工

星期一
再拜下offer god

黎緊星期三個interview 要順順利利
求offer神保佑

有無fresh grad想做bank？

Bank? Bt?

Yes la..

電話打黎話適合之後沒有消息，好唔好send email去問問

早知道傷心總是難免的
你又何苦一往情深

上星期2 in完
佢話有消息下星期會通知我
但今日已經係下星期既第3日
係咪收得皮

offer神多謝你
冇橙都執到個桔

求second interview/offer

還神, 今日收到電話有得3rd interview 🙏🏻🙏🏻

黎緊星期二出offer 希望offer神可以憐憫我

Good luck! Bro

Interview 完，等左三個禮拜都未收到offer 係咪收得皮 。

一路返一份冇興趣的新工，一路等另一份工的消息好辛苦

拜完Offer god
再問hr 請左第2個